好想同hay嫂玩ocamp

有無人知hay嫂入唔入到中大傳理
小弟今年dse 好想同佢玩ocamp

又 binc

人地個妹走左
積下口德啦

收嗲啦屌你

又唔係hay嫂死撚咗

數學都1 i大都入唔到啦 仲中大傳理